讀緊書 十萬本金 跑贏契媽之餘贏埋大市

ARKK 由2月8號開始計由152.05 跌到 138.432
納指由2月8號開始計由13623 跌到 13305

我本金十萬入左落IB
無郁過 數都唔洗計 大勝

唔好意思呃左你地入黎
純粹睇唔過眼格離post條傻鳩

結論: 拎啲跌小小調整緊既股票黎比較打飛機
真係on9仔黎你贏晒全世界啦得未 叻叻豬

真

傻膠巴

勁